# cach-huy-fd60-mobifone
Hướng dẫn hủy ngay gói cước FD60 MobiFone không mất 60.000đ
<p style="text-align: justify;"><a href="https://3gmobifones.com/cach-huy-goi-cuoc-fd60-mobifone"><strong>Hướng dẫn hủy nhanh gói cước FD60 MobiFone</strong></a> là thao tác cần thiết khi thuê bao không còn nhu cầu sử dụng nữa. Các cách hủy gói dưới đây sẽ giúp bạn tiết kiệm 60.000đ mỗi tháng dễ dàng. Chỉ cần soạn tin nhắn và gửi tổng đài 999 hệ thống sẽ tiến hành hủy cho bạn thành công.</p>
<p style="text-align: justify;">Ngoài ra, bạn còn có thể gọi tổng đài, truy cập My MobiFone để hủy gói FD60 đều được. Cách thực hiện thế nào cùng <a href="http://3gmobifones.com" target="_blank" rel="noopener">3gmobifones.com</a> tìm hiểu trong bài viết sau.</p>
